Apple ID 彈尻咗我張卡 求救

點解會咁 入app store要我更新付款方式 輸入返資料會話你的信用卡無效之類 應該點做？
依家又買唔到嘢又更新唔到apps

打21120099

試過，等一兩日又好番

唔該巴打

打去講返個問題，佢地幫到你

唔該巴打

咁我下個禮拜一再入唔到先打電話